\begin{frame}
    \frametitle{List-Mode MLEM continu}
    \onslide<1->{
    \textbf{Reformulation} du LM-MLEM dans \textbf{l'espace continu} :

    \only<1-6>{
    $$
      \lambda_{j}^{(t+1)} = \lambda_{j}^{(t)} \times \dfrac{1}{\int_{\substack{\scriptscriptstyle \delta \in \mathcal{L} }}A_{j}(\delta)\textrm{d}\delta}  \sum\limits_{\substack{\scriptscriptstyle  n\in\llbracket1,N\rrbracket  }} A_{j}(\delta_{n}) \dfrac{1}{\sum\limits_{j^{\prime}\in\llbracket1,J\rrbracket} A_{j^{\prime}}(\delta_{n})\lambda_{j^{\prime}}^{(t)}
      + \varepsilon(\delta_{n})
      }
      \ms\forall j \in \llbracket1,J\rrbracket
    $$
    }
    \only<7>{
    $$
      \lambda_{j}^{(t+1)} = \lambda_{j}^{(t)} \times \begingroup \color{cadmiumgreen}\underbrace{\dfrac{1}{\int_{\substack{\scriptscriptstyle \delta \in \mathcal{L} }}A_{j}(\delta)\textrm{d}\delta} }_{=s_{j}} \endgroup \sum\limits_{\substack{\scriptscriptstyle  n\in\llbracket1,N\rrbracket  }} A_{j}(\delta_{n}) \dfrac{1}{\sum\limits_{j^{\prime}\in\llbracket1,J\rrbracket} A_{j^{\prime}}(\delta_{n})\lambda_{j^{\prime}}^{(t)}
      + \varepsilon(\delta_{n})
      }
      \ms\forall j \in \llbracket1,J\rrbracket
    $$
    }

    \vspace*{-0.25cm}
    }
    avec
    \begin{description}
      \onslide<2->{
      \item[$\delta$] variable d'intégration associée à une détection;
      \onslide<3->{
      \item[$\mathcal{L}$] le domaine des détections donné par :
      }
%      \onslide<4->{
       \begin{description}
          \onslide<4->{
           \item[$\quad$$1\gamma$ :] Un cône Compton $\begingroup\color{ao} E_{0} = 0.511\textrm{MeV} \endgroup$ \textbf{ou} $\begingroup\color{cadmiumred} E_{0} = 1.157\textrm{MeV}\endgroup$;
           }
           \onslide<5->{
           \item[$\quad$$2\gamma$ :] Deux cas possibles
           \begin{itemize}
              \item Une LOR \ie $2\times\begingroup\color{ao} E_{0} = 0.511\textrm{MeV} \endgroup$;% avec $\begingroup\color{ao} E_{0} = 0.511\textrm{MeV} \endgroup$ ;
              \item \textcolor{battleshipgrey}{Une intersection de cônes: $\begingroup\color{ao} E_{0} = 0.511\textrm{MeV} \endgroup$ \textbf{et} $\begingroup\color{cadmiumred} E_{0} = 1.157\textrm{MeV}\endgroup$};\pause
           \end{itemize}
           }
           \onslide<6->{
           \item[$\quad$$3\gamma$ :] Combinaison \textcolor{ao}{LOR}/\textcolor{cadmiumred}{cône Compton}.
           }
       \end{description}
       }
    \end{description}
%    }
\end{frame}
